最近識左個TB做女朋友

起初正正常常，佢都似正常女人，
後尾八掛，睇返佢Facebook 啲相
先見到佢原來係女校，仲剪到成個男仔頭咁
依家佢每次係我背後攬住我
我都驚佢拔條假鳩出黎屌我，點算好

佢攬住你個陣就係你個名

叫佢記得帶套

互射兩次就無事

佢之前食嘅女可能仲多過你

樓主幻想自己找到女友，Repressed左既潛在gay性取向令佢覺得女友是TB，還會隨時在後面拿出陽具

樓主可放開點接受自己是gay，這裡的gay比你想像中多

屌，唔好再講啦

可能真係

佢玩假尻應該phd level